Deux représentants de commerce sont ainsi payés :
\begin{itemize}
\item Hector touche 250~\si{\EuRo} par mois plus 8\% sur le total de ses ventes du mois.
\item Achille touche 320~\si{\EuRo} par mois plus 5\% sur le total de ses ventes du mois.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
\item Représente graphiquement, en fonction d'un total des ventes de $x$ euros,
les salaires mensuels d'Hector et d'Achille. 
\item Détermine graphiquement puis par le calcul,
quel est le meilleur salaire ?
\end{myenumerate}